龍虎豹好睇……完全版！！！

究竟夏日寒風定係龍虎豹好睇受歡迎啲？